另類甜故

So here's the quick background and the story. Me and my fiancee (who was my gf at the time of this story) were together for about 11 or 12 years, (this happened about 2 years ago) we have a house with a few spare rooms. We also have a friend who unexpectedly lost her condo. She lost the condo because she is a complete pig. Very dirty and does not clean. The man she was renting from stopped by and saw the condition of the condo and told her she needed to gtfo immediately. My fiancee can't say no to anyone and certainly would never let a friend go homeless so she opened up our home to this friend until she could find a new place.

It wasn't too bad at first. But after 5 or 6 months it became clear she was not looking for a place of her own. The bedroom she stayed in was a wreck. Trash everywhere, dishes and stuff. We actually had to tell this grown woman in her 30s that she was not allowed to have food or drink in her room. Like she was a child. Eventually I began to resent the friend. She didn't clean up after herself and generally caused problems between my fiancee and I because I wanted her gone and my fiancee was willing to put up with more than I was. Everytime I walked by her bedroom and saw the mess and I got a little bit angrier.

Since this friend and my fiancee had to be at work a couple hours before me it left me with plenty of time to edge for a bit then finally finish the deed before getting a shower before going to work myself. So one day I was doing my daily jerk before getting ready for work and the idea just hit me. I decided that when I was about to cum, I'd run to her room and cum on her stuff. And believe me there were A LOT of options strewn about her floor. So that's what I did. I edged for 30-45 minutes and when I was ready I shuffled to her room with my underwear around me ankles and unloaded. I got a little on the floor but most of it was on her clothes. Couldn't tell if it was clean or dirty clothes and I didn't care either. Unexpectedly it was quite a thrill. Eventually it became a weekly event for me. I'd shoot cum on her clothes, her bed, her pillow, DVDs, nothing was off limits. She even had a floor length mirror set up that I would watch myself in. Sometimes I would just spin in a circle and let the cum land wherever. One day I did it 3 times. Once one her bed, once in her underwear drawer and once in her closet. Suffice it to say that if you took a black light to her room there would have been a shocking amount of DNA visible. This went on for about 8 more months until we finally convinced her to move out. Believe it or not this is pretty much the only aspect I miss about her living with us.

大意: 老婆個女性朋友因為無家可歸暫時搬咗入屋一齊住，但因為佢整到間房好撚污糟，個老公睇唔過眼就偷偷走入去佢間房度周圍射精。每個禮拜都射幾鑊，仲有花式旋轉發射終於搞到個朋友忍唔住搬返出去

Credit: reddit post